真空返工返學？

我知貼一個咁嘅話題一定有人覺得變態，但真心想問下，除左係屋企唔戴bra甚至乎裸睡，有無巴絲連平時返工返學都會真空架呢？

我自己真空嘅心路歷程可以去呢度睇睇

我諗我係香港好少數會真係go commando的人。

孖煙通算唔算

淫

平時返工都係直空

利申：藍巴

男仔呢樣野真係好方便
我係屋企都有幾條

有幾淫？

唔著底褲？

著太空衣?

得一篇分享？

男既一定要著底褲，碌野掂住底褲以外既物質個感覺好唔自在
瞓覺可以除晒衫褲底衫，係底褲一定著住

渣ga

圖定老母

純文字討論！？

你問我答啦

又唔係J圖post點解要貼圖呢

唔著底褲會唔會跑得快d?

真空瞓覺真係好舒服 無拘無束咁

咦 你受傷呀？

係咪麥泰來？

無計過喎，因為少左阻力你會覺得快d？

yes, 係屋企我係崇尚naturism的，最多都係一條睡裙係面

個套ETV

條j fing fing下先跑得慢

會唔會真係長度會fing fing下架？
你唔會扯住咁黎跑吧

女仔冇咁方便
男仔可以鳩fing fing 就咁瞓

裸睡會唔會蓋被？

都無話唔方便嘅，黎緊M會著返褲
同埋我用tampon係唔會漏嘅

一到冬天就唔帶bra翻學 著鬆身衫加大褸就去翻學 勁舒服

唔戴bra番學 淨係著背心 如果唔著底褲磨下磨下會濕曬好唔方便

冬天真係可以完全唔戴bra而又唔怕走光
慢慢習慣左就連夏天都唔理啦

中學個時我係著長背心底衫當埋底裙咁

但有時候驚比人發現

我比較豁出去無乜理人地點睇
不過中學個時去到form 7都仲有人唔係成日戴bra嘅
所以無bra都唔會太尷尬
只係要小心一冷一熱會突點

follow 你fb先

由小學開始就真空

你係點樣嘅真空呢？

唔戴bra會下垂，不了

唔一定架呢，我就係人辦

咩cup

有乜撚野貼上黎啦屌，又要貼link宣傳Facebook

會

有C，其實戴bra反而覺得好有束縛感

單純唔鐘意衫入面再有衫，冬天最多都係兩件

咁你身體都好強壯下
聽過人地話令個身體知道凍同熱
比起幾時都扎到隻糉咁樣健康

我係唔鍾意焗束嘅打扮
所以好似會好玩命咁
出面個個著晒絲襪legging
我都仲係bare加pantyless

on9 冇圖根本冇討論價值
我屌你老母

之前出街見過有條女著半截t shirt
對波好挺但唔戴bra見到凸哂點
我睇到眼都凸埋
嗰陣夏天

老奉要貼圖俾你班友架咩

夏天戴埋bra真係幾焗架

淫底

大jer有慣性 直衝終點
PS phy60分

睇到我扯左

試過冇著bra落街買嘢，不過會著件褸或者羽絨，因為驚飛釘 唔著係好舒服不過冇咩安全感而且一跑嗰時就 ，所以要抱住個胸嚟跑

可唔可以同你做FD呀

SEND 左REQUEST呀

原來你同我都係水瓶座

on9冇圖
一堆男人係到講

安全感真係要一段時間習慣左先放得開

有冇因為咁而搞到好多男人j你或啫係街撩你？

唔怕飛釘咩
係街度見過大波妹飛釘

我好鐘意祼睡 個種自己奔放嘅感覺

我諗樓主對真空嘅感覺就好似男仔着孖煙通咁 返唔到轉頭

另外 對我黎講 大波真空先有吸引力 平嘅戴唔戴都一樣

如果有女朋友好似樓主咁就好

C本身就唔係大
有幾出奇

眼望望就會有
我唔太care人地知道會唔會拎去j
只要唔好係我面前j就得

佢又唔係講大唔大
講the唔the咋嗎

已經放開左自己

香港嘅話 a b佔大多數 c算大架啦 學識感恩 知足

你同朋友/男友出街時又會唔會戴翻bra?
唔怕佢地會覺得尷尬/唔知點諗你？

為左伴侶真空都係情趣黎
不過係香港真係唔可能放得太開

我間唔中會裸睡 係覺得醒ge時候比較麻煩

已經起碼兩年慣左唔著底褲/孖煙通 出街
因為屎忽成日好大汗 著左好唔舒服
有時底褲會搞到條巨龍同春袋好緊
唔著條條fing好自由好爽

我結左婚架啦
拍拖個時都有怕男朋友唔接受
不過呢只要平時小心啲俾到安全感佢
佢好快接受左仲要藉機搞返人地轉頭
宜家感染埋佢係屋企都係天體

但會唔會因為大汗搞到連面褲都濕埋？

係屋企天體正啵
我有時同女朋友啪啪啪完都係jer fing fing 去沖涼
不過出到黎都係笠番條孖煙囪先有安全感

你老公唔介意咁你啲朋友呢？

人妻

你真空關我撚事咩 又唔係有得睇有得食

咪就係 起碼自拍番張飛釘圖上黎供參考先啦

做乜鳩
真空討論 想認真不過好搞笑

有朋友上黎會著返衫架

唔著底啲屎尿會痴到條褲好唔舒服

你抹唔乾淨

試過放粒震蛋入屎眼 然後真空出街 感覺好刺激 好爽
利申：男

不嬲都唔著底褲

又係咩野驅使你唔著底底架呢？

平時訓覺點都會著返條低褲,

驚d 屎屎尿尿抹唔乾淨掂到張床

似乎都係怕衛生問題咁喎

呢個ac好似成日喺唔知邊個sex secret page出現

真．真空

行不改名坐不改姓

成日都係FB見到你

都係俾下參考佢地囉

有冇試過真空既時候濕？會唔會滴汁

查實濕嘅時候係唔會多到滴出黎嘅
唔好睇太多AV啦

上身真空有無話著咩質地嘅衫好易扯lin旗？

咁都有狗公 仲要用星座做開場白咁撚on9
人哋有老公架啦 你收皮把啦

反而係太鬆身易摩擦到的就會
我習慣係會著底衫再著面衫
返工可以不著痕跡因爲可以隔一隔

我係係真空番學，睇來係同學

根據高登既判斷⋯⋯對唔住樓主你都係雞

因為有傻妹信星座先會有星座撚出現
由得佢地啦

呢度唔係高登喎

你係唔係肥仔

Baby fat

幾十歲人仲baby fat?

咁肥絲奶囉，好快就會架啦

屌你老母啦 冇圖

要圖仲咩唔搵沙洛文卡勞？

唔戴bra再著面衫會睇落好平 sorry我ipad
源於我有啲露出癖 下面著裙真空就試過 涼風陣陣又刺激

都要睇下咩野衫嘅，如果著通tee咁樣有個bra形反而唔好睇
真空得耐最後係會培養出露出癖黎，有風個時吹入去真係好舒服架，我自己係開始唔著底底先架呢

諗住入黎睇下樓主講自己露出經歷
點知得個一篇仔

利申好撚鍾意J露出作品

我真係唔係寫古材料黎，之前都係度貼過自己diy經歷架啦

有冇試過真空+短裙

很早就對性覺醒的水瓶座女子
覺醒後產生的陰暗面培養成不受拘束的性格
腦海裡還有好多現實世界不被接納的點子

點解唔直接講係淫
淫又唔係件唔見得光嘅事

試過，真係好舒服

唔係一個「淫」字去簡化晒各種可能性吧

除非同女開房扑完野訓先會裸睡
平時唔會

試過唔記得著bra返學
不過冬天會著住校嬲 所以唔戴都冇人知

唔著底褲著裙真係好正
啲風吹入嚟正到呢
訓覺會著返底褲其他咩都唔著
以前都唔會祼睡
係同咗男友一齊訓之後發現裸睡好舒服先開始

我都試過

初心者我會建議佢地冬天試下習慣下

唔著底底除左涼爽之外，仲會有兩種刺激感：
天氣凍好似宜家咁，個種凍感會好刺激
其次就係怕俾人知道個種感覺，呢樣野係初初個時會好強烈，亦都好容易令自己turn on

一直唔係好敢俾人知，但有風吹入嚟真係會好爽好爽

有次係街見過一個大波中女真空飛釘 個次係迎面而過 望得好撚清楚 好撚正

而且對於妹妹健康好d，因為唔會焗住嘛
咁你宜家仲有無keep住咁樣架呢？

冇啊，男友好衰知我會唔著底褲，成日喺街引我搞到我會濕 所以要著返

裸睡真係舒服

細過就成日唔著底底淨著條運動長褲出街，而家就唔會啦

好在我老公仔以前好克制嘅，佢都係去到可以盡情放肆嘅時候先黎引我，反而係我成日搞佢搞到自己都濕埋～
自己出去個時都可以唔著嘛～

自己出去就有時會

我明 因為我都係淫西體質

你點發現自己嘅體質架？

認識下？

點解要認識下？

外國大把鬼妹咁做 其實好正常

聽講唔戴bar會影響個形

男人真空著褲會唔會比拉鍊扯住啲毛

屌你

有修毛就應該唔會

以前都有一排真空出街，不過出汗好易"up"住，所以出街就真空啦

反而係屋企會真空多，鳩fing fing 真心爽

所謂東方人社會就覺得係變態

戴得唔啱個影響似乎更大

係咪因該著褲關係褲浪位反而會容易up住左？

我覺得唔關事，其實出街唔多唔少都會出汗，加上衛生問題，所以都係不了

不過著slim fit jeans, 磨下磨下

如果男仔唔著底底
條丁丁放係左邊褲管同右邊褲管？

從來都唔著底褲
番工都唔著
不知幾舒爽

著褲唔著底底唔舒服, 好少可會咁做
磨下磨下又真係幾……

其實唔戴bra真係好正好舒服
中學開始已經成日冬天著多幾件冷衫再真空返學
可惜而家大左易飛釘唔可以再咁
不過去親男友屋企都會偷偷除左佢再話「我無戴bra呀bb 」

我唔知女仔點啦，不過我估磨下磨下應該都幾興奮

講起即刻除咗佢先

廢j

你係上下都真空

有冇試過走光俾人睇到？

真空出街應該幾刺激

我以前冬季校服除左長袖裇衫之外, 外面仲有條勁厚的背心裙
裡面又一定著左底衫, 就算除左件校褸都唔會有突點機會
所以轉季之後絕大部份時間都係唔會戴

我個心路歷程係咁, 中學個時一係戴bra一係就著底衫就算
入左U就大解放一樣, 到初初做夥幾年又保守返唔想咁突出
但任何時候都係keep住無底底ge

頂住個感覺有D似著茶包咁, 但褲通常會粗糙D, 久而久之會唔舒服

YES

以前有段時期係會特登去引下人咁嘅

擺明引人問d 露骨野

Shut la 佢會話你知嚟做咩
關你撚事 睇少啲AV

搵sp過主啦屌

直接講自己想搵仔咪算囉

有無例子?

我都好鐘意唔著底褲 有時會就咁返學，著條棉褲，露少少J形

都係個句: 講呢D話題就係要人解決性需要/搵仔?

都係坐得粗魯D咁樣啦

成日係sex secret見到你

我入黎係睇你出現

游Ching 好耐冇見

講開真空 忽然醒起早一排我去練拳我係絲件道袍個V領口咪好大既 一般我都會bra+白底衫打底 點知嗰日唔記得帶bra 頭幾part熱身全部都係彎腰動作 旁邊全部都係男人 好刺激 好驚會俾人發現 羞恥play

你都好勇喎 - 羞恥play呢樣野真係會令人著魔
如同一個惡性循環一樣

我係唔記得

練過空手道，想像到有幾刺激
btw 其實古人啲衫都冇咁緊，長期半真空狀態
係現代先咁保守啲under紮到身體實一實

認真打緊未必真係留意到嘅
如果換轉我係你嘅話，可能會沉醉左係個種怕俾人見嘅狀態度添

係吖 成堂都心不在焉咁 做動作時又別扭 其實咁樣應該更引人注意

所以我一路都有種諗法
成日形住人地會望你
反而會搞到更多小動作令其他唔留意嘅人留意你

因為由細到大都唔著
又無人話過我

可能我懶

我細個個時家教比較嚴
但因為係獨女而父母成日做野
所以都仲有啲空間俾自己
朝早換衫返學，除埋條底底塞入被竇
搞掂🙂

Form7? 你依家幾歲

人妻一樣的年齡吧～

我好易飛釘所以夏天唔戴既話會痴乳貼
冬天唔想戴就唔戴 好多衫隔住唔怕

無圖你講咩都得啦

又要分享又要唔俾人話自己淫

唔著底褲 出門口換衫係快好多
因為呢d小衣物成日塞到好入 好難搵

做女個時我媽同我係屋企都係唔戴bra嘅
底底要扮有著，唔係洗衫個時就會穿繃
所以有時懶係上黎，除低睡裙著底衫同校裙就可以返學
真係好快好方便

佢冇一句意淫喎
算啦block9淫蟲就算

好多囡囡開工嗰陣唔係真空，直頭唔着衫

我自己都有露出癖.. 鐘意上下真空之後短裙，上巴士上層有時都專登想露俾後面睇。

但我有個問題係極易濕，濕到真係會滴出裙，點解決好？

可唔可以約埋一齊搭車

認真, 易濕就著番條底褲啦
一係塞綿條？

比較鍾意意外地露出，又俾人發現嘅感覺
無m唔可以亂用綿條

無咩可能會濕到咁樣架喎, 如果你坐住條裙點都會索咁D吧~

我都係鐘意打對住坐個隻, 留意下坐對面嘅人視線

毒撚等一條牛仔褲
又唔會洗，真空同屌地冇分別

行行下會滴出黎滴到落大脾，之後要搵廁所抹
想真空，但又怕滴出嚟
我體質比較多水，同男朋友搞都會濕到滴

坐Cafe d高枱，對住人，對住街坐好正

通常會點俾signal 人又或者點樣唔覺意?
我自己觀察力極差好少留意到呢D

exactly，如果係高凳個d我會拉起埋裙後面坐

通常你坐到有d擘開呢，就會見到有d人開始望～

自己一個就唔會著衫

我之前著窄身短牛，會真空加係條短褲剪個窿，好通爽又好刺激

我見過有人著牛仔褲，個窿都穿到大脾好上好上
但著褲始終都係粗糙啲感覺，計褲款的話除左裙褲之外其他都會著返底底